【1107 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫院管理局總行政經理（醫療成效及科技管理）庾慧玲

大

Hi

hi

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

基本料：
※截至尋日午夜12點 有5361宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計5362宗

香港確診個案
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0831 2359 確診個案：3397 → 4822 (+1425)
※0901 0000 to 0930 2359 確診個案：4822 → 5097 (+275)
※1001 0000 to 1031 2359 確診個案：5097 → 5330 (+237)
※1101 0000 to 1106 0000 確診個案：5330 → 5361 (+31)

今日終於唔罷工

係 各位好

出街冇得睇
但會循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視全家先，祝你地全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

Mon po 記者唔好問人地家事
請關心100名恩客去向及健康 thx

PK Tang
鈕祜祿身體健康，唔好再曠工。鬆遲有道身體健康，武漢茶身體健康

連連

Hi 鈕鈕

PK Tang:鈕𧙖祿唔好再曠工

樓豬蛇王可恥

好mc

11月6日00:00:00至23:59:59，多3宗確診個案

2 imported
1 unlinked

5363 英國 CX252
5364 BA027 英國

2 imported
#5363 UK 1105 CX252
#5364 UK 1105 BA27

開關反攻支那新加坡

Local
26男
大埔廣福邨廣平樓
大埔崇德街8號地下酒吧工作
10月29最後一日
10月31少咳 過左幾日好返
11月3留口水
11月5交樣本

點解次次都得1單unlink

雞蟲

樓豬曠工可恥

好耐冇睇樓豬樓豬嗰件新衫嚟？

雞蟲100%

捉到雞蟲一大隻

大埔

unlinked
26歲男
住大埔廣福邨廣平樓
喺大埔崇德街8號地下一間酒吧做

1 unlinked
M26 住廣福邨廣平樓w／family
work崇德街8地下bar A in club
1029 lastday
1031 couth
1103 王少清
1105 sample return++

都話左所有成年男人無源頭一律當雞蟲處理

源頭不明男子

Just a flu

雞蟲群組

3宗初步無源頭

聽日冇疫情簡報會

個個都係男性

仲要叫老雞 點講出口

1104 太和中心翠和里1 德美壽司 dinner w／frd

prelim under10
3 unlinked

<10初步
3 unlinked

同之前幾單廣福邨都唔識
11月4太和中心翠和里1號 德美壽司
潛伏期主要返工同係屋企
少過10單初步
38女 外藉人士
中環冠威大廈 10月16最後一日
住愉景灣
10月19成家人冇離開屋企 叫外賣
10月21覺得好返 一直成家人冇離開過屋企
25去私家拎樽
6號交樽 病毒量低
屋企坐14日

樓豬係咁咳

萬性節group

42巴基女 家庭主婦
梁屋村翠苑
主要係屋企
一個星期去一次元朗濕街市 唔知咩名

無事了

又講定 unlink都唔開

講埋初步不明源頭個案

樓豬真係好q懶

君君係咪唔舒服

叫雞群組開始黎料

佢老公感染咗佢？

恩客

大圍 太和 洗唔洗搵柯南

unlinked No.3
50歲男
灣仔告士打道做文職
公司有50~60人 同組~10人

依d係初步unlink？

又一隻

雞蟲 No.2

50男
文職 告士打道 11月6最後返工
10月28開始咳
11月4浸會醫院
住大埔
老婆喉嚨乾
沙田聖公會主風小學老師 返過學校搞活動
學校停課 老師陰性先返學
有時星期六日去下新城市

鬆弛有度又祝自己

唔好咁啦

大埔出哂事，武肺大爆發

愉景灣係初步

萬性節都未爆出黎

住大埔寶雅苑

老婆 沙田聖公會主風小學老師
今日開始喉嚨乾
有返過學校

無源頭一律叫雞

HA：尋日早上9時至今早9時多19宗呈報個案
8人出院
7人危殆
5人嚴重

源頭不明大埔男士

嚇死，以為大爆發，原來有啲舊個案。

咁你老公點計

老貓呢

#5373
CT值 > 30

老師

學校群組

機場個個拎左更表
同之前確診個案冇match
但要再詳查

男性 老師 無源頭

3 unlinked prelim
1. F38 foreigner 住愉景灣倚濤軒w／family
work中環冠軍大廈
1016 lastday
1019 fever 之後冇出過街
1021 recover但係冇返工
1105 私家醫生take sample
1106 return sample++
CTvalue高(3x)

2. F42 PKstan 家庭主婦
住梁屋村翠園 w／family 主要係屋企
7月頭 return from PKstan
1／week 元朗濕街市（講唔到名）
husband confirmed case（returned from PKstan） 不過no contact
1106 return sample with chindren>>++

3. M50 住大埔寶雅苑興和樓w／family
work 灣仔告士打道做文職
1106 lastday
mainly買外賣
office 60 samegroup10 有戴口罩不過closecontact
1028 cough
1104 氣促浸會醫院
1105 returnsample++
wife 沙田聖公會主風小學teacher
1107－喉嚨乾 有返學校（event）>>送咗入廠
學校close
wkend去新城市
1106 新城市三星台菜

仲要有老婆

3宗

2 imported
5363 UK CX252 115
5364 UK BA027

1 unlinked confirmed
26M 大埔廣福 廣平樓
大埔崇德街8號酒吧
A In club?
1029 最後翻工日期
1031 咳 幾日好翻
1103 王少清 攞樽
傳染期係屋企
1104 大埔太和中心 得/德美壽司
潛伏期多數屋企/翻工

<10 prelim, 3 unlinked

38 F 外籍人士
中灣冠軍大廈
1016 最後翻工日子
1019 發燒無翻工
住愉景灣倚濤軒
1019 唔舒服 屋企人無離開屋企
1021 覺得好翻 無翻工 無出過去
1105 想翻工 去私家攞樽
1106 交樽 CT 3x 同病發早有關係

42 F 巴基斯坦
家庭主婦
良屋邨翠園？
潛伏期屋企
每星期一日 元朗濕街市
no symptoms
先生1030 case 巴基斯坦翻hk sample negative
先生翻嚟香港之後無接觸過
1105同屋企人去咗博愛A&E 1106交樣本
要查翻究竟佢同佢先生有冇真係接觸過
7月頭翻hk 駿洋住咗一陣 negative

50 M
灣仔告示 文職
1106 last working day
公司50-60人 , 同team 10人
翻工有戴口罩，但同team多接觸
1028 咳 1104 浸會醫院？ 1105交樣本
大埔寶雅苑興和閣
老婆係沙田聖公會主風小學做老師
今日有翻過學校做活動
學校等test result先開翻
除咗翻工放工 星期6/日 去下新城市廣場 三星台菜

有線問nmslese

問恩客

三星台菜食堂 新城市廣場1樓128號舖

對得住頭家咩

三星黃店嚟

有冇交代過100名恩客情況？

搵到嗰陣過晒氣

答緊 話好難揾 叫啲恩客睇住自己身體

A Inn Club 大埔祟德街8號地下B號舖

樓豬嗰語氣好無奈

都散開晒啦

啱啱發現未撚proofread 完

好似想借啲咦話：嘥氣啦

個不明源頭係咪黎自叫雞群組

講出聲都ok 我實支持佢

酒吧員工總共得3個

客酸測試

酒吧兩位同事坐14日 酒吧消毒

雞蟲扮晒野

無

去鬆下就出事

白粉Tbb hk01 鳳凰衛視 死全家

50男 告士打道108號

鳳凰衛視

走啦大陸仔

俾隻雞搞到離婚了

bar staff total 3
alien F38
1019 feelsick 一直買外賣／過咗兩日好返
1105 想返工所以做test++

PKstan husband case#5317
酒店檢疫／check緊route／contact

光大中心
係咪大新銀行

又死全家combo

今日出晒嚟未

差cctvb

鳳凰黨視死全家

愉景灣個老公返過一次半次工 小朋友冇返學

可能有父幹唔駛做

酒bar

德美壽司 同一位朋友食飯
主風小學會大清洗去派樽
愉景灣女人潛伏期返工放工多

大埔德美壽司 大埔翠和里1號永發樓地下1A舖

冇新源頭不明嘅話聽日休息

無其他unlinked case聽日無press con

樓豬又想偷懶

恐懼撚可以打飛機了又

出晒

齊曬死全家記者

死全家full combo

#5365 CT31－33
prelim
F38 CT35
F42 CT>30
M50 CT28

完

完！

無線個記者話愉景灣個女人病毒量高

近排 d cases好似好多都同大埔有關咁

大埔好似黎料

叫雞群組

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

M50 病毒量咁高

仲唔係同隻雞濃厚接觸

28係高？

點會有 得返一晚

隻nmslese 係大圍鳯樓接客

可能叫雞群組大爆發呢

成百個喎 一定慢慢浮面

唔驗咪冇 橫掂自己會好返

患者與家人居與大埔廣福邨廣平樓，於崇德街 8 號 A Inn Club 工作，負責接待客人，不需要煮食，最後上班日期為 10 月 29 日。10 月 31 日開始有輕微咳嗽，數天後覺得已好轉。11 月 3 日因仍有擔心到王少清母嬰健康院取樣本瓶，5 日交回樣本。患者 11 月 4 日曾與一名朋友到翠和里 1 號的德美壽司用餐。

攞完樽仔約埋人食飯之後先交返個樽
真係夠老友囉

正仆街黎 香港到到今日仲死唔斷氣就係因為仲有呢啲自私撚

一係初發病一係就好返

其實自己好返 仲會唔會傳染到人？
真心求教

有機會
啲米田共會遲啲先detox曬啲毒

食緊飯睇到呢句

#5331
1026 啟源樓（大圍積存街22）

#5365
1029 大埔崇德街8號 A Inn Club
1104 大埔永發樓德美壽司

ok
brown banana

50歲雞蟲係咪確診左照去食晚飯

老婆傳聞今日仲出席小學畢業禮

得叫雞男高病毒量

唔駛傳聞，佢老婆的確係今日翻過學校出席活動

你感染到就會傳染架啦 好返有抗體咪冇事

而家D冇源頭係咪都係男人
係咪可以清一色當做雞蟲
中招中到家破人亡

沙田聖公會主風小學回覆查詢時表示，該名老師負責任教三年級中文及普通話科，並非班主任，由於今日學校為上屆學生補辦畢業禮及有周六興趣班，故該老師回校當值，而她在校期間曾進入禮堂及在其中一班小六課室逗留，期間全程戴著口罩。校方指，下午3時接獲通知後，已通知家長下周初改為網課及暫停校內活動兩天，同時聯絡專業消毒公司到校進行全校消毒工作。

老公入左廠仲返

你咪恐懼撚

信政府唔怕

成家人中招都唔抵可憐，5號初步6號都仲出街食飯，仲有個老婆明知自己係緊密接觸者都仲要返學校

好似無仔女？

今日無講到有仔女
可能要等聽日/後日張list睇吓有冇linked

5號初步6號都仲出街食飯
衛生署up 錯定堅料

如果啲資料錯左，最大機會係佢食食下飯俾人通知確診都唔出奇

11點！

唔係喎唔係prelim就要即刻捉入廠咩

應該係指5號交樽⋯⋯

Cable: 3Local,無新case 無press con

3宗unlink 又偷懶

+3 鈕鈕放假

佢喺私家睇，唔知關唔關事

no linda today

7宗初步

流動車輛今日下午起到大埔派發及收集病毒檢測樣本瓶
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
鑑於近日2019冠狀病毒病疫情發展，基於風險評估，政府由今日（十一月八日）下午起開始，一連三天安排檢測承辦商（Prenetics Limited）前往大埔，透過流動車輛派發及收集深喉唾液樣本瓶，便利及鼓勵大埔區居民或自覺有較高感染風險的人士接受免費2019冠狀病毒檢測。

檢測承辦商流動車輛今日下午一時三十分至六時，停泊在廣福道41號恆生銀行對出的士站附近，市民可前往索取及交回樣本瓶，費用全免。十一月九日至十日流動車輛的運作時間為上午十時至下午五時。

政府發言人說：「檢測承辦商會向市民派發樣本瓶收集深喉唾液樣本，並會在同一地點收回樣本進行檢測。檢測結果呈陽性的個案會即時轉交衞生署衞生防護中心跟進。」

發言人呼籲所有對身體狀況有懷疑的人士為人為己，同心抗疫，接受檢測。

你點知的

有線

自膠十打

衞生防護中心調查新增10宗2019冠狀病毒病確診個案
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署衞生防護中心公布，截至十一月八日零時零分，中心正調查10宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港個案累計5 375宗（包括5 374宗確診個案和一宗疑似個案）。

新增的個案其中七宗曾於潛伏期身處外地，其餘三宗為源頭不明的本地個案。

第一宗源頭不明的個案涉及一名38歲女病人（個案編號：5 372）。她於十月十九日出現發燒，十一月五日向一名私家醫生求診，翌日遞交深喉唾液樣本。病人於中環花園道冠君大廈工作，最後一日上班日期為十月十六日。

第二宗源頭不明的個案涉及一名42歲女病人（個案編號：5 373）。她於十一月五日向博愛醫院求醫，翌日遞交深喉唾液樣本。其丈夫為早前一名確診病人。

第三宗源頭不明的個案涉及一名50歲男病人（個案編號：5 375）。他於十月二十八日出現咳嗽，十一月四日到香港浸信會醫院求醫，翌日遞交深喉唾液樣本。病人於灣仔告士打道光大中心工作，最後一日上班日期為十一月六日。

輸入：７
#5366 28 女 從印尼抵港
#5367 43 男 從法國抵港
發病日期：十月三十一日
#5368 33 女 從菲律賓抵港
#5369 20 男 從塞爾維亞抵港
#5370 49 女 從肯尼亞抵港
#5371 50 女 從法國抵港
#5374 24 女 從菲律賓抵港

本地：３
#5372 38 女 愉景灣倚濤軒
發病日期：十月十九日
#5373 42 女 元朗翠苑
#5375 50 男 大埔寶雅苑興和閣
發病日期：十月二十八日

#5373住八鄉翠苑
之前梅窩Staycation好似有人入過去嗰頭喎

你慢左了！

肯尼亞

尋日又預告左今日有冇源頭點解今日就冇

男果個叫雞啦

因為琴日講左冇源頭case啲detail

呢家人直情應該坐監

第3係咪漏左冇報去過大圍

小小整理疑似第四波爆發地點：大埔
目前大埔有 9 宗武肺確診個案
確診個案居住點：
#5332 大埔圍頭村
#5336 廣褔邨廣義樓
#5337 大埔圍頭村
#5338 富善邨善鄰樓
#5342 大埔圍頭村
#5347 廣褔邨廣祐樓
#5348 富善邨善鄰樓
#5365 廣褔邨廣平樓
#5375 寶雅苑興和閣

小小整理疑似第四波爆發地點：大埔
確診個案到訪地點：
#5332
１０２６ 離島 梅窩熟食市場 幾好餐廳
離島 涌口街 1 號 德仔記
１０２７ 離島 梅窩熟食市場 順興海鮮飯店
１０２８ 大埔 中嘉閣
１０３１ 南區 香葉道 1 號

#5336
１０２９ 大埔 昌運中心商場 大榮樺
１０３０ 大埔 廣福邨廣福商場 大家樂
美菱居 旭川居食屋
１０３１ 廣福道 88 號 三不館車仔麵

#5337
１０２９ 北區 囍逸 譚仔雲南米線
１０３０ 北區 聯興街 3 號 台茶店
大埔 汀角路 同信士多
１０３１ 黃大仙 聯合道 182-188 號 食棧

#5338
１０２８ 灣仔 名珠城

#5342
１０３０ 葵青 香港專業教育學院（青衣）
１０３１ 南區 香葉道 1 號

#5347
１０２９ 大埔 大埔廣場 萬利小食店

#5348
未有資料

#5365
１０２９ 大埔 崇德街 8 號 A Inn Club
１１０４ 大埔 永發樓 德美壽司

#5375
待更新

個乜景灣鬼婆又幾好，成家人都唔離開屋企 勁多人明知有症狀拎埋樽仔驗都照出街

#5365
1105 鄉事會街13號 華輝餐廳

#5367（imported／arrived on 1024）
1107 九龍城嘉福閣 德昌魚蛋粉

#5371（imported／arrived on 1024）
1107 灣仔海華大廈
1107 九龍城嘉福閣 德昌魚蛋粉

#5375
1106 光大中心
1106 新城市廣場一期 三星台菜食堂
1107 聖公會主風小學

#5367 5371

拉去打靶啦呢啲人屌你老母

蘋果可唔可以發動技能搵到100個恩客呢

主風小學老師初步確診，為之前個案密切接觸者 by cable

奇怪係點解#5375都有去

個日食左三星囉去做檢測先好驚

爆啦爆啦

間小學有排停課

Cable: 6宗，冇本地個案

有線 : 6宗，無本地個案

衞生防護中心調查新增六宗2019冠狀病毒病確診個案
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署衞生防護中心公布，截至十一月九日零時零分，中心正調查六宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港個案累計5 381宗（包括5 380宗確診個案和一宗疑似個案）。

新增的個案全部曾於潛伏期身處外地。

輸入：6
#5376 50 男 從俄羅斯抵港
#5377 38 男 從哈薩克抵港（東涌迎康街1號昇薈3座）
發病日期：十一月七日
#5378 38 男 從英國抵港
#5379 47 男 從沙地阿拉伯抵港
#5380 47 女 從英國抵港
#5381 44 男 從印尼抵港

十二頭排球少女同石油國都有
香港真係好多元化

截至今日（十一月九日）上午九時，過去24小時共有一名確診2019冠狀病毒病的病人出院，連同已於十一月七日出院的一名病人（個案編號︰5372），至今共有5 146名確診或疑似病人康復出院。

目前公立醫院已啟用613間負壓病房，合共1 090張負壓病床，現時共有92名確診病人分別於20間公立醫院留醫，其中七人情況危殆，四人情況嚴重，其餘81人情況穩定。

醫管局加強大埔區2019冠狀病毒病檢測服務
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
醫院管理局（醫管局）發言人今日（十一月九日）就配合政府加強在大埔區的2019冠狀病毒病檢測服務，有以下公布︰

因應大埔區近日出現不明源頭的2019冠狀病毒病確診個案，醫管局已提醒區內各普通科門診診所及急症室的醫護人員提高警覺，為有需要的病人安排病毒檢測。

醫管局亦由今日（十一月九日）起，一連三日加強大埔區普通科門診診所的樣本收集包派發服務，轄下的大埔賽馬會普通科門診診所及王少清家庭醫學中心均會增加派發樣本收集包的數量，職員亦會緊密監察派發樣本收集包及收集樣本的情況，作出相應配合。市民如出現病徵，應到急症室或普通科門診求診，安排接受檢測。

政府已加強該區的社區檢測服務，醫管局會與衞生防護中心保持密切聯繫，為有需要入院的確診病人提供所需醫療服務。

#5375
1029 軒尼詩道163號
1101 新城市廣場

愉景灣個鬼婆咁快好返

佢入廠嗰陣應該有曬antibody
咁咪快快脆check完之後掉返出嚟

大圍

聽日出嚟presscon呀

雞仔聲定家獻？

大家信唔信下週會收緊防疫措施

又link啦

Unlink ar!!!!係咪想家變

唔信 今日先本地0咋喎 0都收緊

信，為咗通關⋯⋯

no

防疫措施延長一週

十一點！

仲未有update

早晨

連鎖健身中心Goji表示，接獲收衛生防護中心通知，一名新型冠狀病毒女確診者曾於上周五到訪灣仔分店，期間沒有參與任何小組、團體訓練或私人健身課程，分店昨日下午6時關閉，暫停營業2天，將於明天下午6時重開。Goji指，會安排專業公司作深層消毒清潔。

Goji表示，分店所有員工將安排進行測試。Goji指，正在與衛生防護中心積極溝通，希望能獲得更多詳情，正密切跟進事件，呼籲曾於周四到訪灣仔會所的會員，暫時不要前往其他會所，如有身體不適，應盡快求醫及接受新型冠狀病毒測試。

消息人仕放撚曬假？

消息人士未起身？
我飯都食緊

食物及衛生局長陳肇始明早（11日）會詳細公佈延長限聚令限桌令等措施

張建宗警告，若再出現大規模爆發，政府將別無選擇大幅收緊防疫措施。

廣東省唔肯通關搞得班友仔好撚心急

ok
let’s spend some time on talking about the illegal import of 北姑雞型objects

x2

快啲叫醒燒熄人屎啦

但政府嘅往績反映佢哋係唔知咩叫大規模爆發

佢真係專講廢話

冇消息

01：消息，廣東企硬要14日清零 港爭取中等風險下通關碰壁

經濟：+11，沒有unlinked

Cable: 11宗，無press con

有線：１１宗，無疫情簡報會

樓豬wuhancha又射波

1/14 ✅

今次撐廣東
其實14日清零都唔應該
起碼要28日兼期間全面封鎖香港
咁先保險

樓豬又蛇皇，驚被問叫雞群組？中國輸入？

no linda again

11宗都唔洗出
等睇今日有幾多元化

應該有本地

主風小學教師同金獅花園第二期金寜閣呢兩單都唔計正式確診

主風小學搣時計linked呀唔洗開presscon㗎

仲有灣仔做gym

咁金獅花園第二期金寜閣呢

可能認左叫雞 linked

咁撚近
睇各個page,個個都話佢係叫雞
有排同老婆解釋

兩點都仲未出新聞稿，係咪突然有press con

4宗外地，5宗本地，完。

+9 cases, 4 import, 5 local

衞生防護中心調查新增九宗2019冠狀病毒病確診個案
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署衞生防護中心公布，截至十一月十日零時零分，中心正調查九宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港個案累計5 390宗（包括5 389宗確診個案和一宗疑似個案）。

新增的個案其中四宗曾於潛伏期身處外地，另外三宗與輸入個案有流行病學關連，兩宗與本地個案有流行病學關連。

金獅花園係link (女)

本地個案全部女
冇call g unlink

疫情已完~

5388-5390 linked to 5377

輸入：４＋３
#5383 35 女 從印尼抵港
#5385 48 男 從厄瓜多爾抵港
#5386 36 女 從厄瓜多爾抵港
#5387 53 男 從德國抵港
#5388 2 女 東涌迎康街1號昇薈3座（與輸入個案有流行病學關連）
#5389 36 女 東涌迎康街1號昇薈3座（與輸入個案有流行病學關連）
#5390 38 女 東涌迎康街1號昇薈3座（與輸入個案有流行病學關連）

本地：２
#5382 43 女 大埔寶雅苑興和閣（與本地個案有流行病學關連）
發病日期：十一月七日
#5384 28 女 大圍金獅花園金寧閣（與本地個案有流行病學關連）
發病日期：十一月七日

唉吔

沙田聖公會主風小學43歲女教師正式確診，她與丈夫住在大埔寶雅苑興和閣，丈夫日前已確診，女患者就在上星期六開始喉嚨乾。學教另一名教師因與患者有密切接觸，需要檢疫。至於女患者發病當日曾回校出席活動，期間曾接觸一批已畢業學生，衛生防護中心會安排向有關人士派樽檢測，涉及超過30人。

其中一宗新增本地病例，28歲女患者住大圍金獅花園金寧閣，上星期六發病，她是早前確診患者的同事，防護中心會在有關公司派樽。

有3宗新增個案就與早前輸入病例有流行病學關連，3名女患者年齡2至38歲，是昨日一名從哈薩克抵港機組人員的同住家人，住東涌迎康街昇薈3座。

原文網址：

其實女教師個老公係咪call g 後確診喺潛伏期間返到屋企再傳俾老婆

袁國勇出庭作供被要求除口罩一度猶豫：這樣有點危險

仲返學校 呢條友唔洗旨意再係主風搵飯食

5388 5389 5390住同一間屋

再多一名確診感染新型冠狀病毒的患者病逝，本港累計死亡病例有108宗。死者是一名88歲老翁，與家人同住葵涌浩景臺4座；他9月1日發病，同月12日確診，在仁濟醫院留院約兩個月後，昨晚9時半前病逝。

另外，本港再多7名確診者出院；仍留院的90名確診者，有6人危殆、3人嚴重。

或者係呢幾日unlink男既女友/老婆

佢都病咗成幾個星期，我想知點解佢一開始寧願成家人唔出街都唔想驗

萬一到時香港傳染返去廣東，再散去全港就大鑊啦

另一宗則為一名 28 歲女子，居大圍金獅花園金寧閣，為早前個案 #5375 的同事，在灣仔告士打道光大中心內工作，相關 70 名同事列密切接觸者，需送檢疫。

4x 歲媽媽級 一齊研究煲咩湯？

好耐都冇睇記招

重溫下以前嗰啲

明明就日日係現場睇live

#5382
1105 又一城温野菜（又一城低層地下1樓29號舖）
1105 教育局九龍塘教育服務中心（沙福道19號）
1105 大角咀富榮花園17座
1106 新城市廣場一期 三星台菜食堂（新城市廣場1樓128號舖）
1106 沙田娛樂城 扒王之王（瀝源街7號沙田娛樂城地下C1舖）
1107 聖公會主風小學（沙田瀝源邨）
1107 腥港大學莊月明文娛中心 Café 330
1107 腥港大學明華綜合大樓

#5384
1106 灣仔光大中心（告士打道108號）
1106 灣仔建利大廈（謝斐道130-136號／健身中心Goji）
1107 沙田M.C. BOX隆亨市集（田心街1號隆亨商場地下／隆亨街市）
1108 莊士敦道178-186號 金拱門

染疫女教師與50歲丈夫同住大埔寶雅苑興和閣，丈夫日前確診，而與丈夫一同在灣仔光大中心上班的一名28歲女同事亦確診，最後一日上班是上周五，防護中心會向辦公室同事派樣本樽。

原文網址：

一時時

#5388
1106 東涌東薈城
1107 迪欣湖兒童遊樂場

#5389
1106 東涌東薈城

乜原來扒王之王仲未執哂

本港新增9宗新型冠狀病毒確診個案，暫時無源頭不明病例。沙田聖公會主風小學43歲女教師正式確診，她上星期六開始喉嚨乾，發病當日曾回校出席活動，接觸過一批已畢業學生，衛生防護中心會安排向有關人士派樽檢測，涉及超過30人。同日亦到過香港大學莊月明文娛中心Café330，以及港大明華綜合大樓。另一名教師因為與患者有密切接觸，需要檢疫。

染疫女教師與50歲丈夫同住大埔寶雅苑興和閣，丈夫日前確診，而與丈夫一同在灣仔光大中心上班的一名28歲女同事亦確診，最後一日上班是上周五，防護中心會向辦公室同事派樣本樽。患者住在大圍金獅花園金寧閣，周六起出現病徵，同日到過大圍隆亨街市，翌日到過灣仔華懋莊士敦廣場的麥當勞快餐店。

有3宗新增個案就與早前輸入病例有流行病學關連，3名女患者年齡2至38歲，是昨日一名從哈薩克抵港機組人員的同住家人，住東涌迎康街昇薈3座。

其餘4宗新增個案都是輸入病例，2男2女患者都無病徵，前日分別從印尼、厄瓜多爾及德國抵港

原文網址：

#5383 Indonesia／Jakarta 1108 GA876 41D
#5385 Ecuador via Netherlands／Amsterdam 1108 KL847 3D
#5386 Ecuador via Netherlands／Amsterdam 1108 KL847 3K
#5387 Germany via Swiss／Zurich 1108 LX138 32H

個老師做咩去XGU

點解帶罩都可以爆到咁

多校爆上呼吸道感染 最少8校近百童告病假 大埔有幼稚園一班近9成學生中招

啲小朋友戴口罩會整黎整去 整完又摸黎摸去 摸返自己眼耳口鼻

諗起沙士果陣成日拉低個口罩露個鼻
真係唔識死

mc過得好嗎？

係 好似得翻呢間？

好

細個成日食

你個fd 有無事？

我都係

呢度洗唔洗報埋「上呼吸道感染爆發個案」？

唔好偷懶

MC: 歡迎出席今日嘅記者會，台上面嘅兩位分別係衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君醫生，同埋醫管局總行政經理劉家獻醫生，首先請張醫生匯報下上呼吸道感染情況。

樓主: 直至琴晚十二點，新增_宗確診個案。

MC: 依家請劉醫生為我哋匯報下醫管局方面嘅情況.

茶茶: 截至到今朝上晝九點鐘, 過去二十四小時醫管局系統錄得呈報個案__ ，我嘅報告係咁多。

MC: 依家係提問時間，請大家先舉手，用我同事交畀你嘅咪發問，發問前請介紹下自己代表嘅傳媒機構。

（問答環節）

MC: 如果無問題，今日記者會到此完結，多謝大家。

元朗錦綉花園港澳信義會黃陳淑英紀念學校在網頁公布，該校一名家長確診新冠肺炎，校方昨天已完成校園全面消毒，明天（11日）會繼續加強一系列的防疫措施。校方指該名學生正在進行為期14天隔離，在得知消息時，已著與該學生有較多密切接觸的教師進行檢測，結果是陰性。校方未有披露患者所涉個案編號。

校方表示，經衞生署審視該個案及學校情況，暫未有需要安排師生即時進行全面檢測。校方將會繼續與衞生署保持聯絡，如有進一步消息，會立即通知家長；但若家長有需要，按情況，鼓勵家長自行帶子女進行檢測，以下資料供家長參考。

消息人士?

大！

Cable : 20宗，有press con

19輸入 1 unlink

真唔真呀

大爆發

20宗 有記者會

係咪果班海洋公園小朋友其實係肺炎

過百URTI細路原來確診

...

哇

輸入一定佔多

估定15輸入，4本地link，1unlink

準時啦今日

Call g

消息指，香港浸會大學一名體育、運動及健康學系4年級生初步確診新型肺炎，最後返回校園上課日是11月3日，曾到過浸會大學道校園的教學及行政大樓、賽馬會中醫藥學院大樓、校園餐廳（main canteen）等。該校亦向學生發出通告，因應情況，部分涉事課堂會暫時改為網上授課，直至另行通知。

我最期待的畫面.jpg

你飲多兩杯水先出黎，今日唔開到5點半都唔洗旨意收檔

你一陣睇下幾多輸入先啦

浸中又嚟

btw琴日建宗定唔知邊個話大爆發就會大幅收緊防疫措施，今日就黎20宗

我屌劇本

個大唔大都係佢地自己定

唔到100本地都唔算大

呢幾日冇左Linda

支肺即刻肆虐

day day need Linda

佢要收既5單UNLINKED都叫大

死啦…好多

呢鑊真係想唔健康都難

新加坡個旅遊泡泡會唔會未開就死得

the only unlink

一齊係個泡入面爆

壽終正寢

有冇人依家朝朝起身都喉嚨痛

乾燥飲多啲水啦

起身過一陣就冇事啦

飲完即刻冇事 不過瞓緊好辛苦

幾舊水買部放濕機啦

我都係 見字飲水

知唔知邊度有得買 細細部嗰d 放係房

我瞓緊會不斷醒
飲水又會搞到要去廁所

封尖了

又封？

屌你老鼠